是日午餐，傻撚勿入

又係你呀陳生
冇豆抹茶砵仔糕

無豆

食完覺得都係有豆好食啲

冇豆好難食

Agger

自己整？ 想食

你整D野好核突呀

係

唔夠你個名核突

我鍾意無豆

好勁
我以前都自己整過，熱辣辣好好食